新股 8406 合寶豐年 討論

售賣充氣產品
有冇人抽?

無。

冇, 垃圾黎. 緊係抽1957 & Co.(08495)

依隻保薦人 正野

預佢升起碼一倍

決定抽一手玩下

8字頭，不了

又妹妹下

依隻琴日睇暗盤 見好多大手買入wo

gogogo

冇人？

對唔住，我笑咗

上！！！

巴打有幾手..

最後嗰下震倉入左5手

0.345走左...得一手